點解一路行一路食煙唔當隨地丟垃圾？

相信係人都知食煙一定會有煙灰

一路行一路食 就會跌哂落地下

點解冇人會執法？

幾時會罰哂d仆街火車頭

因為冇人

行街甩頭髮算唔算隨地拋垃圾？

行行下街嘔咗當唔當丟垃圾？

樓豬落街算唔算亂拋垃圾

小為都有條片同你嘅睇法一樣

當